屌你無食一排吉邊依家咁撚貴

以前58有個鍋

跟住加到70蚊不過有牛有雞

屌你老母依家71蚊牛同雞任揀一樣

屌你老尾咁撚貴食大家樂好過

窮撚

垃圾港資

又貴份量又少

係得早餐食得過

5x蚊去食kfc 2個桶飯飽死你

已經唔係窮人恩物

樓主有米仔
食得起吉邊

拮邊個鍋咁撚貴? 食大快樂好過啦，五六十蚊

我食吉邊係果D比唔起凍飲加2蚊飲綠茶果D來

罷食大渣落 垃圾建制野

唔係大渣落，係佢嘅襯家

要罷食大集團野我諗你都冇乜選擇剩

啱阿
喺台灣返黎 同老母去食吉邊
出去睇menu diu 咁撚貴嘅
好彩用積分換左兩杯鮮檸茶同響鈴

夠飽咩 岩岩好咋

2個夠啦

而家kfc最平既桶飯無左雞粒

點會呀 係咪冇比你咋

有積分㗎？

吉邊正呀！
係咪改咗menu?
上次食有牛有雞好爽

我係會員嘛